[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(63)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/11更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

新post留名

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

By 食乜好 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦式群魔亂舞

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

To睇到嚟呢度嘅你

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(55)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(56)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(57)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(58)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(59)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(60)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(61)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

辛苦如風絲llcm

輕輕鬆鬆留個林俊明

帶埋面包超人佳仔過黎留林俊明先

佳仔最新變臉照流出 2021頭型樣貌9變化！

林俊Ming黎留名

llcm

其實佳仔仲係好瘦 着連身衣都着唔到脹卜卜嘅效果
反而見到佢件衫好多空位 一啲都唔貼身
個頭又戴唔落頂帽 剩係得個尿片位撐得起件衫
我相信羅肥肥呢件衫應該着唔落
都9個月大 仲係繼續熱狗身型 想點

人地大少3-4個月都分分鐘都著到呢件衫

點解大家都覺得佢識企
第一張右手邊有隻郁緊嘅手臂
我強烈懷疑係有人扶佢企一下跟住縮手個秒影相，如果唔係以蝦乾嘅影相美學點會連埋手臂出相
希望蝦佳真係識自己企

留名

爆seed奶奶唔會癲到比個孫咁樣冇人扶佢跌親掛......
雖然佢都係亂咁養架啦

好慘條褲已吊晒腳
但個身都浪唔起件衫
蝦乾又自爆自己湊仔有幾差
好陰功
佢真係愈 post 愈唔使旨意翻到身

見到蝦乾一出story，我就知道又係爆po之時

可能全家都想佢復出有得收多啲禮物呢
當年蝦公都話好proud of kol女朋友架
有免費咖啡機又有鬚刨收超開心
成個貪字印係個額頭度

Btw蝦佳真係好樣衰
而家個樣未老先衰萎縮支那仔咁
有其母必有其子

原來之前橙色lafuma嗰個係食狗屎

辛苦晒你如風絲

蝦佳仲未生頭髮？

留林俊明

廿幾度著body suit
十度就露大脾
蝦乾好野

屌我成個大雄咁，橙衫藍褲

橙衫個個胖虎黎架喎狗屎

橙衫唔是胖虎咩

頂你！幾多次心靈相通！

而家先發現tim
我覺得如果現實識嘅話我地會係好朋友

應該會一齊講是非講到落地獄十八層

留個林俊明辛苦曬如風絲

我姪仔半歲大可能都夠同蝦佳抽

花茶杯留名

有冇機會其實我地識架呢

我現實係邊緣人

冇營養生唔到

今次係咪唔會有木牌相

btw

之前突登忍住唔講
但角仔真係越大越醜樣...又似支那仔，又似弱智有智力定發展障礙
我唔歧視佢地，但眼見角仔由原本可愛BB俾蝦乾摧殘到咁，真係鄧佢慘
要知道，同一齊蝦乾生活，角仔未來唔會有變好既機會
大大個劣化蝦公人辦俾我地睇
又無肉食、又無位放衫、又要日日俾佢po ig公審單打暗串，日日都係地獄

其實有個咁嘅呀媽 開波已經係地獄難道架喇

今朝太驚嚇啦，又係時候睇吓得意BB 調劑一下

好好肉地 姐姐好想咬啖呀

杞子留個俊明先

Uncle Roger

勁多痴線西去左terry gor個po講野 好好笑救命

小朋友嗰種活潑，好動，開心，天真爛漫完全冇係蝦仔身上見到話我大愛又好 左膠又好蝦乾個人又閪又臭格 個仔無辜的遲下大個翻學 肉又冇啖食下 俾阿媽逼住日日讀書先慘其實都冇得救 佢一日係林夏家一日情況仲差唔知點幫到佢好

留個林俊明

會變另類負皮測試 我上個po貼大少有9個負皮

見到佳仔新相又好心噏 瘦到成條柴咁又醜樣
本身出世幾可愛 比個痴線老母搞到扁頭額高又老人精咁
希望唔會有人格障礙

btw臭蝦眼濕濕其實係因為爆seed狗屎終於久違同佳仔有合照有得比佢打卡
唔洗比人話個仔冇人探夫家又唔鐘意佢
但可惜你要復出都係發夢 收翻埋個柒蝦頭啦
想母憑子貴你真係諗多o左 邊個想睇倒米的你 科科

個樣真係勁似喺街周圍痾屎d支那仔

睇完呢兩張相,開始唔想追PO,因為覺得自己好似睇住一個被虐嬰兒成長,但又無能為力,好似做緊幫兇

承接返上個po講見到蝦佳雖然大個咗，但係睇到就覺得不安
唔淨係老積唔係好識點形容
但啱啱終於諗到個feel好似大陸嗰個小馬雲特別係呢個表情笑容

好醜樣

我第一次見到咁削既bb 臭蝦你養到個仔咁點解仲好意思po出黎

本身唔鍾意小朋友，見到角仔畀蝦乾咁虐待都覺得好慘
唔想養就唔好生啦

睇哩兩張相蝦仔好似幾高
希望唔係蝦乾式增高拍攝手法嘅效果

真係好奇怪
BB 行同爬都係好難捕捉，難影得靚
我自己多數會拍左片先
跟住再Screenshot
佢坐定定玩先會直接影相

但蝦乾係無Post 過蝦仔爬同行嘅片
點解呢？究竟身為KOL點解會唔出片㗎呢？
原因係咩呀蝦乾？

佳仔嘅未來

羅肥肥又贏

好彩呢邊推慢咗
追 post 追到累掛了

lamhamaid正式登陸ig

痴線 我出街食個飯 terry哥個po已經推爆左仲要去到第15頁呢度都好似未試過推到咁快

其實我同我老公本身都係瘦底
BB 個時又係無頭髮
(但我大大下係多頭髮的)
所以我地個B 真係遺傳到我地
1 歲前都係光頭仔
唔肥，中等身形
(健康院姑娘及根據生長線所得的評估)

我本人係人奶B，出世時有8 磅
我娘最怕我唔長肉
狂谷我食野，但都係唔肥
仲愈大愈瘦
我個仔都一樣，仲要佢本身唔係好鍾意食野
為左令佢長肉，我同我娘都花盡心機

講咁多其實係想講BB 身形係有基因影響
唔肥唔代表食唔飽

但蝦仔初生時一日得四餐奶食
瘦，係關事的

蝦乾，我唔係想幫你平反，唔好意思
我只係想講我地追擊是有原因
唔係盲反的

其實係邊個黎？

歡迎大家dm我 雖然都可以係度揾到我

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【8】

自己睇po笑到肚痛

Cls咁快就到8

話說今日整嘢食，只係要蛋王剩低左碗蛋白，見男友將個碗放入sink盤，我講左句aiya可以俾aliceha咁佢就唔使加水了

好有效率
講完即刻做野

估唔到炒蛋加水咁大迴響 大大話話都十幾個po前

要轉型做親子KOL加上父權蝦覺得結婚生小朋友係每個女人必經階段

我有個低b問題 professional ac個dm位係邊

夏教授的seminar已深深植入了我的日常生活

我連第一個Po 都未睇哂
太忙
有空閒嘅時間都奉獻給蝦了

有呀 我見到有啵

報告翻 we connect

收到負皮hello mon po full time mum快手啲P相木牌相未出㗎

點解仲有14.1 萬人follow 呢個咁惡劣既人

我揾唔到 淨係可以search人ac先可以再dm

但我都見到喎

可能見佢企到想放手 旁住比佢試下行
裝備撚竟然冇買學行bb櫈比蝦毛

唉diu傾傾下又好似唔係

冇事冇事，應該係同一課室曾經彼此錯過嘅人

唉唔識check dm好低能呀我
等我陣間search下

然後哩到又將你地拉返埋一齊
咁。。。。
蝦乾咪係你地嘅月老

嘩 係電影劇情

《虐兒下的戀人》
《命中注定曬蝦乾》

齋睇名估唔到分類
前者係恐怖電影，後者係美食電影

想大大啖啜落去！

一個痴線佬
我同幾個friend 都收過佢dm
其中一個鬧佢仲比佢po ig公審

其實張相個表情影到好似張學友
食屎啦你！咁嘅款

似

你哋好好笑
緣份黎吖

佢真係好掙擰個樣

救命
大少真係好得意

想睇片 p圖p到唔知佳仔咩樣

隔住頂帽都見到角仔個頭殼好大
個樣點解會咁唔可愛，笑起上嚟🤢

後者笑到我pk 一定係大澳取景

好L慘 我收到佢dm個時嚇到即block
頂佢咁dm人真係好有問題 死痴線佬

佛系交友

咪臭係 唔敢出片吖啦

我假設傲映風係揸機個個 佳仔望親佢都冇表情
有表情個啲都係望揸機以外嘅人
有幾驚老母真係不言而喻 盡在不言中呀

追terry gor post追到無心機睇蝦乾同角仔

上次張餵食飯相又好似係咁
似係對住maid maid笑 唔係蝦乾老母

我見你設計左個lv垃圾桶比terry gor

我都覺可能岩岩企到好短時間
不過就算真企到都唔會太開心 因為佢呢個年紀識企真係好正常
蝦乾唔好諗住可以就咁洗白復出

所以細路仔表情同body language真係冇得造假
呢啲係佢個變態老母P唔到出黎

隔離po好好玩

如果一大班絲打見面應該嘈到痴線

朱玄絲你有作品係果邊wor

一大班人，我即刻諗到係你翼尖出場既時候啦

留返鴨舌俾我激素翼尖你哋食

小朋友唔鐘意一個人真係無得呃

岩喇 我好耐冇出場
我蝦唔食又冇朋友同佢野餐 搞到我冇得出現

我帶定一打花茶杯畀大家裝咖啡

到時一眾絲打帶返自己個user name過去
諗起都熱鬧

唉！追po OMG😔
今個禮拜日淨係一直追post真係 累！掛！了

咁我要帶咩帶個hai去

帶舊真蝦乾去

好多嘢食
諗吓都開心

咁我點算好

杞子40粒應該係最輕鬆去嗰個
（數嗰陣就辛苦）

帶幾個假人

湊夠3個朋友去

老爺食狗屎絲打最慘唔知邊度有得買蝦式狗屎包

學隔離上班台咁
數50張紙搵影印機數吖嘛

地下執

全部都係蝦式劣食

你去到就變好多人架啦

我可以帶咩過去

正常綠茶紅豆包就大把 蝦式狗屎包真係唔知2去邊搵

我點樣搬個火雞過嚟

諗到已經好笑
呢到大家真係好溫馨

好多嘢食（蝦式劣食）

渣渣輝面具

慎入注意

zoom近嚟睇真係好似屎

Cold cuts嗰啲火雞片？

真係好似

加個chanel logo

你唔好拎舊真屎黎呃我地wo

我係蝦式狗屎包張相度cut出嚟絕對冇拎真屎嚟招搖撞騙

我會帶夠兩斤杞子
每人派返40粒畀大家可以補返對眼

好唔襯我個三十萬嘅look OMG

有排印個logo

40粒杞子沖出嚟嘅杞子茶 就是濃甜！

蝦式料理真係減肥恩物嚟

數到喊
一邊數要一邊食明一明目

帶兩斤唔係問題呀
數每人四十粒數到變盲公林俊明呀杞子絲

救命
笑到肚痛

又好似係

hello魚蛋炒菜絲

魚蛋都係肉

加個logo咪襯得起
我帶幾十隻翼尖會唔會太寒酸 襯唔起你香奈兒

我整唔到我自己呀

唔好妄自菲薄你曾經受林俊明高度讚賞

你知就好
我先唔會好似某路易威登咁廉價

延續性唔高，唔洗買

Btw, 角仔笑得好苦澀

蝦乾終於有強勁對手 有人仲寒酸過佢

咁正！！ 等我追埋隔離po先

不相伯仲啦
一個rosewood廁所打卡
一個lv試身室打卡
打和，super！

輕鬆啦 屋企長期有肥牛 但得五塊 大家要五餅二魚咁分

唉，貧窮OMG 😞

之前角仔被迫合手拜年個個story都係啦
本身好地地對住另一邊拜拜
之後角仔一望鏡頭，個樣即刻變到驚恐同無表情

唔駛驚 仲有我
每人分5個包都得
但係乾既

有冇蝦式家族係飲品嚟 喉嚨好乾

睇果個po我都諗起蝦乾
想像佢做咗OL，好似果位秘書
做錯事又要駁咀，俾上司狠狠地炒掉
唔駁咀都好好地，死唔認錯先係最黑人憎

我去維園帶個賓賓過黎

應該係六粒星級魚蛋最簡單

仲要係三舊好乾(便秘)屎

你要咁樣出現先得

30蚊豬展湯？

小熊貓私人醒多兩粒蜜棗俾你

你地好熱情呀～
熱情OMG !

笑到仆落地

老笠

無味架喎 佢要約埋蜜棗一齊去煲湯先

紅棗桂圓杞子茶(焗到冇哂營養)就是濃甜

老老豆豆 而家影親佳仔都林俊明娘家背景
佳仔係咪送咗比佢兩個養

結果野餐完大家都係餓住返屋企

清淡，健康

應該全部人乾到喉嚨痛 或者啃親

多謝小熊貓

定老笠林夏薇(真身)易啲

但過左水

可能搬左返去住
好似話小熊貓妹係外國讀書中
可能霸埋呀妹間房都唔定

老婆點會肯寄人籬下

啊佳而家九個月已經瘦到好似啲小朋友三歲返幼稚園成日周圍跑嗰陣咁

唔該角仔絲

到底Celine做蝦愛牌慘啲定LV做痴線佬愛牌慘啲

你娘家又冇北歐風又亂 你老婆點會屈就

有乾式麵包應該飽肚架

不用比較 都係咁慘

搵人帶熱水

咁又係

其實我覺得蝦乾最癲嘅係走去幫個仔p相p到10張相出到黎係10個樣你話p下唔同色tone就話啫

我諗呢度純大部分嘅絲打細細個個時智能手機都未發明出黎
爸媽未又係用啲古舊嘅菲林相機隨手幫我地影再曬出黎
Bb相求其影都靚架啦
學媽媽話齋 世界上嘅父母一定係覺得自己嘅仔囡係最靚架

蝦乾做嘅每樣野真係都只係為打卡
好啦 結完婚生左小朋友 就當佢之前啲嗜好呀好似佢啲鋼筆咁掉埋一二邊唔理
欸我地點屌都無用因為裝睡的人永遠也叫不起

你倒轉左喇小熊貓 係邊個肯收留你個閪老婆

LV哥燒著埋chanel hermes 屌佢
蝦乾一直唔掂嘅牌子 比LV哥玩爛左

係咪pm佢就有玩具玩

比左佢兩個養應該冇咁慘掛

仲未有神主牌相既

我要去買埋對耳環扮蝦乾側頭架硬擺pose

唔會啦 先岩岩租新屋

Chanel絲打唔洗怕，痴線佬買CF要買Maxi，同蝦乾一樣無taste淨係追求袋大真正靚款係唔會有事架（應該）

隔離post真係追都追唔到

你地真係想啜雞腳趾?

我帶亂咁砌的肥牛花過來

講得多 蝦乾應該知自己個仔頭扁同瘦嘅
咁佢份工係kol 又想母憑子貴r sponsor
當然要盡力營造角仔正常白淨靚仔北歐風啦

蝦乾柒事倒米 真係每個痴線西輪流寫一個狙擊
應該最少有二三十個
諗唔到有咩原因可以翻到身

虐兒婆係唔會被佢有翻身的機會

同我地傾計要keep住側頭
諗起頸都痛

我點樣帶我自己去？
唔通帶呢D？

成個po 點名最想見樓豬同徐朱玄絲
兩個都好有文采 個金剛棒整得好好

我都好想見你喎

痴線，好鬼正

我黎唔到啦
教授唔會出現的

都好過我呀 我都唔知要點去將提高延續性帶出黎

我要帶把刀去？

小熊貓做咩好想見我

佢算罷啦 日日淨Po啲痴線story 我係PR都唔想俾gift佢啦

阿仔第一份玩具梗係唔可以遺忘

裝備撚不嬲都係淨裝備自己 孤寒人地

好似話睇完佢Story 後2 分鐘收到pm

都合理嘅養大個B好貴架 有sponsor實好嘅
不過前提係唔該對你自己小朋友好啲囉 虐兒婆

之前都有估過，爆seed 係唔係湊返角仔…
推算可能係無咗maid 或者爆seed 覺得角仔發育太差。

泡泡紙頂住先

隔離Terry哥好撚癲，0秒即刻一個腐皮
老婆你有啲慢喎

我要帶部裝飾用的Sony 相機去裝飾only

或者可以著得RV紅掛鞋
反正#提高延續性係出自對鞋既
不過好似會同另一位絲打撞

影團體相全部人都要急尿pose

我係咪要縛住自己

去買張stokke算啦

一係踢一踢蝦腳 加全世界一齊著白色褲

咁我係咪要帶杯水過去然後倒鬼左佢

又真係幾似

我哋係咪可以整到角仔生長線出嚟

我要露腳趾影

笑死

你地講到好似日本人搞嗰隻萬聖節地味cosplay

但係依幾張相既笑容之前都好少見

諗起呢張圖

我仲未改名呀

我都係竟然有六個，佢哋咩心態

仲有三個鐘！ 搞咩今日執相執咁耐

唔知點解個眼神有啲似吔屎啦你

9點啦 仲未見佳仔拎住個木牌嘅

想像下都想笑，真係要等你出場

綁我上去is okay應該仲有幾個絲打可以扮蝦佳

應該拍左片但p極都搞唔掂所以delay左

Share埋比屋企人聽啊嘛

好彩我過咗14歲咋 學蝦乾話

到時再搵maid maid湊我哋

喂呀，成件事好SM Feel 呀
笑死我

Elva仔仔剃頭髮，佳仔就羨慕人哋有咁多毛
有冇識其他9個月大BB都係咁無頭髮，想見識吓

求收養

佢哋對呢啲無興趣

maid maid要一打幾 真是累！掛！了！

仲有狗屎同爆seed 唔使驚

本身五花大綁絲講要縛住自己 我已經諗到SM繩綁個畫面sor 比我淫底老母同化左

當gathering去到尾聲
逐個將ac名同佳仔有關嘅困入黑房

無事
我地自製蝦乾面具
每個人都帶住蝦乾唔同神態
美cry了

即係6:30就係我哋gathering既解散時間

有個絲打個名好似真係叫黑房

咁驚驚
好似啲老人院放風時間完就要返房

頭先我老公睇啲電視啲裝修屋企節目
佢見到間用灰白色做主調嘅屋就係度講北歐靈堂風
成功洗左老公腦

佢要鯨呑晒咁多位佳仔會員

12胞胎 勁過十兄弟

想像到個畫面 到時就真係好多人

即係我嘅Me time

唔使入黑房嘅其他絲打可以留低玩board game

係喎狗屎同爆seed呢

好耐冇見過爆seed奶奶會員

最怕改壞名 我係咪要著bubble紙做dresscode 仆街
真！的！焗！掛！了！！！

呢個好高難度

可以用bubble紙裝飾套衫 又有bubble紙元素又唔使著上身咁焗

痴撚線，最近好多po要追，日日用幾個鐘上登
真！的！累！掛！了！

我跟阿仔一齊盲咗

誠邀你嚟野餐！你個名幾好食！

好似係唯一唔乾既野

有好多人鍾意食！多過3個

只要廚藝了得，冰都可以乾上！

我咁瘦又冇肉 應該唔太難

大胃王

屌你地係咪要我帶舊狗屎去仲要表演點食仲洗食飯嘅

建議你同乾包絲合體

諗起都好好笑

諗都覺得好笑
你地勁有創意

過左九半仲未有木牌相嘅

絲打你呢個topic下面d留言笑到我飲水都差d濁死

要感謝我哋嘅靈感來源 ——— 就係我老母

可以搵類似小鳳姐呢條裙 之後12個佳仔匿曬入裙底

整舊豆沙扮狗屎

屌我笑撚到gap gap聲

想知蝦乾點樣將紅豆餡整到狗屎咁

仲可以搵返黑裙 完美重現黑房環境

咩啵

Prof Ha有無派食譜？

雖然都係乾裂
但我係完美起角架

1. 搵隻狗
2. 餵隻狗食好多紅豆
3. 等隻狗急屎
4. 極之小心地撿起
禮成

喂呀 呢度絲打講野好搞笑呀
笑到停！不！了！

蝦式 gathering 好好笑

笑都有腹肌

蝦係咪未作到深情caption?
我tip吓先

呢啲色好似我啲糊仔
諗起都想嘔

正想問係咪神主牌係咪仲未出場
牙蝦唔係諗住出個兩個爛鬼story就算數呀
啲神主牌用漏咗塊咪冇得提高延續性？

識行識企

今次應該有鍾意行多過企

我睇蝦乾俾呀媽講：無聊好心搵啲有建設性既野做下
佢又講得冇錯 蝦乾啲content 真係廢既

駁唔到

哇屌飲緊咖啡笑到我差啲濁親好準確嘅九宮格

夜晚仲飲咖啡

佢一定唔會令我哋失望嘅 ，放心仲有個半鐘

我都覺，睇到好心up

好彩冇人叫柔順劑糊仔咋

佢連篇19道歉文都冇健康而家點會有
變咗聽話/乖巧/不吵鬧就差唔多
蝦佳快唔快樂牙蝦都應該唔多care
轉做成長進程/識企/識行/鐘意企多過坐啦

Hello 叫我呀？

lm

睇完桑拿太太嘅孕婦穿搭

真係可以叫蝦乾返屋企

如果真係嘅話我就要改名喇

就黎11 點啦啵
仲未有木牌睇嘅
莫非佢諗住搭正12 點先post？

我係時候Follow 返佢啦

買左成set木牌點可以唔post架

臭臭貓總

已經有啲眼瞓 ，聽日又要返早 捨得po相未啫

成堆蝦忠粉喺度恰住眼瞓等木牌相

有未呀

我表面上帶杯珍奶就得
但買之前要問個店員杯野有冇上奶功能

唔好意思遲左少少
仲有我

如果我去左大家都要企喺度唔可以坐

成班人圍住企喺度野餐邪教咁款每lur一次翼尖骨都要深蹲

外國絲聽到覺得好葡萄連我本身內向都想去

想像下個情景都覺得好好笑

萬種風情開半口
地點去白色靈堂或精神病房

笑到我粒飛滋痛

今日冇相

神主牌呢？

冇相啊

發現隔籬公爵台見到食物名user 通常都係蝦乾po過去

已經過左12點，掛住蝦佳

係咪爆seed拎返黎揍唔比蝦乾影木牌相

多咗公爵要狙擊，大家好忙

公爵嗰邊真係好痴線尋晚臨瞓前先5 今朝起身已經去到8 啱啱0000開埋1224小時爆6個post
如果公爵keep住爆post速度 可能過多10日就超越蝦乾

果邊秒速收幾個負皮好過癮

由2019年煩到2021年

我成間房搬過去，大家一齊入黑房gathering
黑暗中激情對話

諗起都開心

啲負皮又係快到痴線佢個F5爛未

正

仲mon得緊過蝦乾
蝦乾學嘢啦

原來已經咁耐
我年尾先收到佢dm
原來已經係old news
竟然咁耐都冇人放佢上連登

勁快負評omg

比你哋搞到我都想去收公爵嘅負皮

勁好玩呀喂
6秒收咗兩個
好癲

追都追唔切 好痴線

真心好快，好神奇

新post留名笑撚死
佳仔個樣好唔consistent
話佢係第二個b都信

今晚唔洗訓了
我蝦會唔會借d 兒浦頭呢
個個都focus 係公爵到

見到阿仔 蝦佳(扁頭)喺隔離post玩得好開心

係咪用花茶杯飲？

嗰邊真係好好玩

我最多有7個

係
我今晚真係唔洗訓

搶唔到1001

一個鐘爆一個po，蝦乾哪能追！

聽朝唔知會唔會去到30

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【13】

#268 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阿乾都啱用喎

等我又過去玩下先

喂呀，蝦乾會唔會都追梗Terry 哥所以無post 木牌相架

好癲呀你哋

我見蝦佳扁頭都有去手袋台吹水 累掛了OMG

我留cm問係咪用負皮bot 三十秒有六個負皮

公爵個邊去到13

勁癲OMG

14了

我淨係同你哋打招咪都有五個負皮
我做錯咗啲咩

我想打個招呼都打唔到 爆哂PO

我連續幾個post都係未追完就爆PO
追po追的我！累！掛！了！

9個月神主牌molamola
新名提議：9個月神主牌（沒有延續性）

btw我正式宣佈牙蝦係負皮方面已經輸咗比泰利哥
去到po14都秒收2個以上嘅負皮
泰利哥可謂真正嘅負皮之王
牙蝦負皮到媽媽手都唔夠佢揮

嗌我？

係咪姐係搬番去同食狗屎+爆seed一齊住

6粒魚蛋點夠食

見到你召喚我有啲感動
呢排情緒唔太好 所以少咗出聲
今日開始多啲答嗲先

love u mom

睇嚟我同阿仔你喺同一個時區喎

仲有你新抱我呢

老婆love u too but dont always rush out 7 ok?

Sona d 大肚衫介紹得好好
又有參考價值

虐兒post推一推！
懶人包：
蝦乾住嗰區某出名幼稚園校長涉虐待Sen幼兒，主任校長互相包庇
老師淪為校長工人，工作時間內去校長屋企油壁畫

唔係個個都大戶人家，有d老師生於基層，細個以為知識改變命運，結果屋企人咁辛苦供學至畢業，所學嘅專業不被重視，更淪為校長嘅私家工人，教師尊嚴何在

教師集體投訴幼稚園校長涉包庇虐兒 欺壓處理私務

究竟Terry 哥係咪唔洗瞓

泰利哥果邊咁快爆post
追post真的累！掛！了！

一起身又爆幾個post cls

加上張相好似復康治療緊嘅病人多過可愛bb

好想知乜人黎

治癒系KOL個仔
當然要被治療

係咪買㗎

9個月木牌出現了

個頭型真係不堪入目

遲左一日點得架 好唔療癒囉

真係好似朱康
仲要係陰森版

遮都遮唔到啲濕疹

同埋點解聲稱識行都仲要困住角仔
6張相得個2張係唔係BB床入面

不過應該聰明
隻耳又高又大又兜

行申：9up

又係扶住啲野先企到
係唔係九個月都企唔穩呀

個頭變成倒三角喇
有冇絲打幫手睇下有冇P圖

唔堅持嘗試 與黑房共存
邊可以捱到去今日

九個月仲未見到大笑相

邊個揼凹左佳仔個頭

個頭型成隻👽外星人咁額頭大到放多副眼耳口鼻都有位琴晚story又話識企嘅

佢出世個時耳仔係貼
聽老一輩講耳仔貼先係好
俾佢老母搞到變兜風耳
仲有呢個位發生咩事 好恐怖

兜係因為之前訓得多咋
扁頭症其中一樣特徵
new born果時好貼 阿爸阿媽咁嘅genes你想角仔有幾聰明

望完個頭好撚不安
五觀係2/5個頭

條片入面嘅蝦仔濕疹勁到蝦乾落重filter都遮唔住

呢張真係好得人驚
不過死唔斷氣嘅蝦乾
真係每個月都上水提醒PR同各大公司佢虐兒
真係愈 post 愈唔洗旨意翻到身

佢啲反應好似好怪咁

唔想入去俾 view 佢

蝦乾個post入面佳仔每一張相既頭型都唔同

個頭
到低有幾迫先要影到咁近 Female photographer影到咁頭都暈

第三張佢前額成舊突起左成條羅漢魚咁屌啦星佢到底點湊仔

仔仔係遺傳媽媽only...
因為智商既基因係x染色體

個頭形真係好似食咗大頭奶粉咁
陰公 咁就一世
仲有加咩hashtag 就快唔理阿媽
而家先得九個月
你之前有幾可理佢呀？
初生都由佢一個自己喺房瞓
喊都唔理
而家扮唔捨得放手

啲圖唔知點解睇到我有啲不安

佢不知幾想個仔唔理佢
咁佢就可以繼續玩扑驚
不過佢同角仔都冇bonding過
角仔梗係唔理佢啦

我望到角仔個樣真係好心寒
仲要真係冇一刻會笑
見到啲相佢只係伸脷先會嘴角向上揚

嘩...異形一樣

今次個頭型好似重衰過之前，之前個頭好似都冇咁大
不過呢兩張相睇唔到個後尾枕扁唔扁

屌個頭咩事呀...
先唔講9個月都係得啲bb毛搵條頭髮睇下都無
個頭型點解變成咁？莫非真係搓唔翻轉頭喇

希望生左頭髮之後會好啲

個頭頂咩事

Cap咗條片出黎

屌第一張個眼珠咩事，勁陰森！！！

唔該maid maid
角仔個樣好 creepy
佢係我見過最恐怖嘅bb

瘦到....
城門水塘d馬嬲仲肥過佢

我覺得越嚟越似陳同佳一啲BB嘅天真爛漫都冇

咁仆街喇

覺得佢好明顯想避開唔影個頭仔

真係好撚瘦

我男朋友睇完都係話似陳同佳

塊面啲濕疹

應該已經教咗好勁白色filter
但仲清楚見到

冇睇錯角仔係咪咬住自己條脷咁 嗰個動作真係好怪

已經唔好提啲濕疹 感覺日日都係受罪緊

遲咗成日
搞到我尋晚等到1:00先瞓

平時啲相仲唔係p圖？ 一出片塊面同個頭型見真章

蝦佳頭大身細得好緊要
個樣又呆呆滯滯
最尾笑嗰吓有啲心寒

佢好意思話自己個仔鍾意望住人講嘢沉默思考
思乜鬼考 冇反應就冇反應啦

得登去睇佢個po 張bb床圍到好似精神病院房入邊咁 全部都係泡泡軟墊重點係一樣玩具都冇

條片蝦公當佳佳係狗咩 玩玩下無啦啦叫人hand hand拍手手

估下佢del唔del我cm

清醒啲蝦教授接近24/7都有me time

因為係陳同佳式笑容

我發覺我所有留言係直接消失
睇黎哩個Acc.玩爛左
我要開一個新的了

BB仔撚識思考人地餓到呆撚咗唔識俾反應無咋

五餅二魚
我哋仲有乾裂麵包

個語氣仲要好惡
識唔識同BB溝通㗎？知唔知咩叫motherese?
唔識唔該google吓咩叫infant-directed speech

掉個膠圈呢下真係好odd，正常九個月玩學行車，公仔，手抓波

估到蝦乾點解遲咗一日po相
因為佢覺得未cap倒Connor best moment

覺得佢成日俾個仔着得好單薄
Mingsze個仔呢幾日都着長袖夾棉衫褲

真係好瘦
雖然正常BB 都係頭大身細，但角仔嘅比例好怪。倒三角頭型都好怪。

成個感覺好不安，好唔cute。

又話蝦佳鍾意企，企喺度嘅片呢？
成個post都係坐咁滯......
我仲諗住可以改名㗎！

打中文plz蝦唔識英文的

仲要zoom到咁近可能係為左唔好show頭型...
但係咁近都見到起晒角呀

睇黎佳仔專屬色係綠色

唔識咪自己去google囉，蝦乾都咁建議啲妹豬

好似撚狗咁，完全唔係同個仔interact緊

我仲睇到

之前呻哂脷已經好似狗
原來林夏家當佢狗養 唔怪得

咪係 掉個膠圈就俾order佳佳叫佢拍手手同啲主人叫狗狗乖乖sit有咩分別

仲睇到

錫狗嗰啲好肯使錢買生肉嚟餵 又有無限玩具refill蝦仔仲慘過狗

做狗仲好過做角仔

咁還好 我轉埋icon了

行嚟行去？佳仔有咁靈活
佢用親🥲都唔慌係好嘢

點解小熊貓叫自己個仔做'Corner' [connor]咁咪真係名正言順係角仔？
咁多個英文名唔改，佢身為人哋老豆，知唔知咩叫崩口人忌崩口碗

角仔話，咩係家啊，你教我啊
家 = 黑房

你咁講我專登開聲聽
真係好似當佢狗咁
我未生過小朋友 但同身邊啲BB玩
通常都係問題形式多
「點樣拍手手㗎？」之類
我覺得咁樣有互動感覺多啲

非專業幼教行業人士
有錯請更正

好撚慘 連個公仔都冇
（唔好話因為濕疹呀 大把skin sensitive friendly嘅BB 用品可以買）

點解個IG仲會有人話角仔得意我睇唔透

有人讚你得意，你都唔滿意？
Connor拍手，hand hand

Sorry我覺得角仔個笑容好猙獰，雖然咁比較好衰咁，但人哋大少嘅笑容先係BB果種天真爛漫嘅笑容，阿乾對角仔做過咩？
為咗P個頭型，嘢嘢都白色底
角仔個頭係咪就嚟闊過肩膊闊度？係咪仲係冇飽飯食？好陰公
仲要較到咁光，唔想變蝦公

我都係咁諗，佢地係咪無見過可愛嘅小朋友定係好似屌熊貓咁係盲嘅？

絲打咁一講覺得角仔好慘

真係好陰公，一件似樣嘅玩具都冇

個頭頂好岩杉
好似嗰d俾人㩒凹咗嘅橙咁

盲公把聲
完全唔係同bb仔講野咁

睇返我朋友嘅精靈bb先～～

我婆廿幾年前都識幫我搓吓頭仔 又會郁吓我唔俾我瞓梗一個位啦 依家個頭型又圓又滑

但我自己連自己都唔覺得得意呢

你估佳仔個朵流㗎

佢地班人稍移玉步去明思 kiko Beth coffee睇佢哋嘅小朋友就分到啦
個個淨係話bb健康就得啦喎
咁你話俾我聽一日四餐奶再訓12個鐘黑房咁樣叫唔叫健康啦 仆你個街

就算唔問問題，通常都係個大人講完拍手，自己拍，跟住個BB就會跟住一齊拍
聽聲蝦公只係命令式咁叫角仔拍手
仲要角仔拍完之後蝦公完全無回應

佢真係慘，依架仲要啊蝦乾兩條友同成家唔介意一齊消費一個BB
（近排愈嚟會多相同片）
所以唔應該再俾高帽爆seed奶奶同食屎老爺，其實全部人都係一擔擔
角仔揾唔到錢，無pr產品就入黑房思考

唔小心負皮咗阿紫絲
側邊個位勁似P漏咗咁好恐怖

又屈囉，發呆就屈佢沉思

愈睇得多呢個po愈學識感恩

角仔你近排思考咗啲咩？
你個蝦乾老母話你鍾意思考
佢意思係你鍾意思考，佢先會擺你入黑房，成日瞓，同無玩具
唔關啲大人事
好慘啊你，9個月零1日就要為自己人生負責任

真係唔明點解要用🥲佳仔識行識企唔好咩
唔通真係想成世都訓喺度咩

通常都唔會貼bb講咩hand hand, 會唱歌仔囉，我自己係咁，好多都係咁

你叫隻狗仔hand hand之後你都唔會俾返hand hand隻狗啦蝦公冇回應係正常

記得上次佢個拜年story 大家都話條脷好怪

真係連讚下「好叻喎bb」呢啲都冇...
完全感受唔到親子互動同溫馨...

但係會同隻狗講good boy!!!
蝦佳分分鐘唔知咩係讚賞

女女頭先同
我講話：想同媽媽返工！
我話：媽媽返工有好多屎屎架喎，你唔驚咩？
佢話：有媽媽係到！

我完全估唔到女女會咁講

所以呢D叫命令，單方面點會係互動

係喎，咁真係狗都不如

唔洗話睇啲KOL啦，呢班人自己親戚朋友啲bb莫非都係好似角仔咁又瘦又乾、雙目無神、頭髮稀疏、頭骨變形、濕疹滿身？？？？

太遲喇，角仔個頭冇得救了，一早提過你又當耳邊風，身有屎走去P圓角仔個頭，蝦乾你唔洗諗住再翻身喇，冇可能架喇，虐兒證據確鑿

心形脷痴脷筋

哽工絲女女好可愛

我聽完內心好感動🥲 呀女心諗：做，你做 我只負責睇

根本就係為咗交功課俾人睇佳佳識拍手仔就當人狗咁撚

絲打個女好可愛
仲要睇得出好鐘意媽媽

可能係藍色糊仔呢 見佳佳脷都伸埋出嚟等食

完全想像到個女嘅表情同語氣，好得意

盲公又把聲大又惡，比佢嚇親

你女女一定都好掛住你同想同媽咪相處多啲

我都試過忍唔住有1，2下發火 惡左 女女成個呆左眼碌碌 但我會即刻攬住say sorry ，同佢解釋返佢都有乖返既，有時會喊搵爸爸唔理我

我p更收11點幾返到去，佢好多時未訓等我沖完涼抱住佢訓，佢先訓到 返通宵就一訓醒見到媽媽👩

佢係2頭蛇就真

成家都係仆街

呢個真
識自己坐，自己企仲有埋片
你班螞蟻仲想點
仲要互動埋係咪想累掛我蝦？

唔好咁啦除左蝦乾有張影到佢似變態佬既相
其實佢本身都好地地 唔算好醜樣
唉 點知比老母搞到個頭成個ET咁
真係好撚慘

可能努力諗緊上世做錯咩事 今世有個咁既老母

我訂左呢隻比卡超比同事對孖仔 佢又笑又嬲話個個都送玩具比對仔仔 屋企無曬位
蝦乾真係無朋友架?!!!!!

老母冇買chanel 邊有絲帶玩

屌，真係冇見過bb仔會沉默仲思考喎蝦乾你比時間簡史佢睇啊笨

好似真係幾大舊屋企細啲嘅隨時兩隻比卡超互炒
人哋好心送野比佢 就喺度講啲有骨嘅說話再唔係就唔用
比着我係佢嘅朋友都唔會再送俾送俾佢

頂 我幾廿歲人都想要
蝦乾就唔好要啦
一陣又搬屋點算

真係好似train狗咁
我搵啲貓去左邊 叫佢地上床瞓覺都唔會咁
因為train佢地 真係當佢地小朋友同佢地溝通

佢唔係同角仔玩 係嗌佢就比指令佢

我都係，越睇越心寒

條片似係想掉舊膠比佢接
但佢接唔到 就叫佢拍手
Train狗都會有零食比佢同讚佢啦
蝦佳咩都無

掉完膠圈又叫角仔拍手
完全撚狗咁撚
雖然林俊明都係唔識湊仔，但都睇得出好過蝦乾少少，同埋起碼角仔對佢有反應
角仔都叫有笑既，不過笑得好詭異心寒

哽工絲女女好sweet ar

下次等嗰陣去睇明思舊片嘛，你係忠粉嚟架
或者去追po睇泰利公爵

佢話係思考 冇諗過角仔對佢地既stimulation 冇反應
亦可能係成日放係隔離 但佢地兩公婆做自己野 冇同角仔玩
咁佢地之間冇咩bonding 加上角仔對stimulation 反應好慢/好細
就變左佢地所謂既思考

因為正常bb見到阿媽/有bonding既人 見佢地做野講野會有反應 唔會呆左唔郁
就算唔會不停口upup都會望住 郁下手腳再周圍望

痴線㗎！！！！！！屌
蝦公勁惡：「bb拍手丫！」
角仔冇反應
蝦公再命令：「Corner! 拍手」
角仔咬脷拍咗幾吓
靜～～～～～～～～～
完全冇讚！
佢哋只係心諗：Yeah! 終於拍咗！可以post喇！！！！！

條片要蝦公拍
唔知係咪因為如果蝦乾拍就會變返沉思既bb

我都想要
唔坐上去當擺設都好

好warm，心都化晒
諗起角仔大個，要向屋企對住永遠唔番工唔出街既蝦乾就覺得好撚慘
平日想放鬆下抖下食下零食都唔得（蝦乾：又偷食po 上ig公審你
會唔會變邊青嫁，又或者大個變到lv哥咁性格古怪唔識同人溝通，淨係幻想好多人出黎同佢對話（蝦乾：我兒鐘意思考

Maid maid寫得咁有深度，佢要諗好耐先知你係讚佢定彈佢喎

我驚角仔直情變自閉

蝦佳同蝦公一個餅印

我仲有 ig common friends 會 like 佢啲 post
真係痴撚線

求店名
好得意, 想買

突然諗起外國有d嚴重弱能嘅小朋友，會打停止生長嘅藥，永遠都係停留兒童嘅身形，方便父母照顧⋯⋯⋯

好明顯唔係真心為BB嘅成長開心
林夏夫婦一心拎角仔打卡同R sponsor 佢哋R到著數先可能考慮吓俾啲鼓勵角仔

係叫mutual not common friends
詳情可睇馬米高youtube，佢有集有講

啱啱即刻check一check 好彩得啲kol同igshop

蝦公趕住收工
如果角仔再冇反應，要一直拍到有為止，佢會冇哂打機時間

你帶我去咪得囉

俾個5我！

痴線 諗唔到有咩父母人咁惡對自己小朋友

我試過有剩低嘅書卷冇用 買咗啲繪本俾同事個女
幫佢個女培養左閱讀嘅習慣
佢個女連去大都帶埋本書入廁所 好可愛

我買左一隻送比同事咋

我唔會話產品已下架 不過16/3截數
黃店支持下

我個仔d玩具係多到成個圍欄唔夠擺
間唔中要收埋 過一排又拎出黎比呀仔玩

蝦角個反應好似弱智咁
大頭怪嬰好恐佈

睇得好辛苦呀, 阿"女性攝影師"到底你識唔識影架
蝦佳個樣真係...睇完唔識形容.
我唔明點解本物應該好天真可愛既BB時期個樣可以變得咁猙獰...

拍手之後伸脷口郁郁好似啲狗仔知道做完指令有零食咁

唔知係咪我錯覺 角仔真係好靜
連呢啲疑似有反應嘅片都可以冇聲
唔係話要好似大少咁 但bb仔真係可以咁唔活躍㗎咩

我第一次聽 點解嘅！

好似影緊動物園d動物咁，好有距離

呢條片濕疹都勁清楚 應該完全冇P
睇得出佢個頭型同身形都勁奇怪

腸胃及肝臟科專科醫生姚志謙坦言，不建議成人或小朋友在如廁時看書，他解釋當坐於馬桶之上太久會引起「咕𠱸效應」，即血液流向肛門位置後，因圓形馬桶口令臀部血液循環受阻，情況有如用橡筋紮著手指時影響血液循環，長期會令到肛口有組織充血或向下垂而誘發痔瘡。

SOURCE:TOPICK 所以無LINK

另一個講法就係去廁所睇書會令你集中唔到精神痾 最後會痾唔出

食屎啦呢兩隻野出街見任何一個b都有肉過我自己 你兩個明明係kol都係咁易咁中產洗唔洗屈就個仔屈就到咁啊屌

咁帶電話入廁所嘅？同理？

咪又係坐係馬桶上面打座 所以應該係一樣

咁我點都死 最中意帶野入廁所睇

做咩樹嗌交呀？放心啦 大家冷靜落黎就冇事架啦
今晚打個電話傾下啦

隔離terry哥ig好似已經收皮
蝦乾幾時到你

如果真臭蝦好似你咁好就唔會畀人追擊咁耐了

思考（後悔）緊點解當初唔聽大少講等多陣先投胎

我已經從資源回收筒把你撿回來

頂，好閪

可能佢當時跑太快聽唔清楚，
而家仲思考緊: 當初大少講嗰句係咩呢？

哈哈 好笑🙂🙂

自己打完都覺得好閪

冇啦冇啦 今世黎緊做多啲善事下世首抽希望好啲啦

題外話 有冇人覺得dion似歐陽震華

想想非洲很慘的兒童

啱啦向前望啦角仔，唔好再諗返轉頭

覺得佢似個個肥仔

或者去看延禧攻略

好慘呀
未見過咁瘦既bb
仲要呆呆滯滯
成個大頭et 咁
唉

隻蝦真係好痴線，人地唔開心佢叫人諗非洲兒童

最仆街係利用人地不幸黎提醒自己嘅幸福
真係好無良

頂

唔似囉好嗎

佢應該成日同角仔講：你已經好過非洲兒童
本來都唔想生，見到呢啲咁恐怖嘅父母更加唔想
完全唔 ready 做人父母就走去生
完全冇愛心
啲人養隻狗都好過佢哋對個仔
Post 得出嚟嘅已經可能係好啲同揀過
鏡頭背後角仔受到咩對待我真係唔敢諗

不過呀蝦都唔會明

呢個？

妹豬：我遇到挫折，應該點算
臭蝦：想想非洲很慘的兒童🙂🙂🙂

雖然你個頭又扁又細粒，但係你已經好好🙂🙂
角仔：屌我老母

tvb 個個，我都唔記得咩名

有辦你睇，盲公咁幼稚戇鳩到佢結婚生仔一樣無變，變本加厲到睇住蝦虐待自己仔都覺得OK

Sor
何遠東

係，呢個真係好似
都係d 五官乸埋一舊咁

廢事quote洗版
點解9個月頭髮可以咁少 就算剃過一次胎毛都唔會咁少頭髮掛

好似話佢del咗ig？

又好似係...

我老母同我妹都有問點解咁少頭髮
我「佢食既野淨係夠吊住條命 頭髮呢d唔係must have item就算啦」

Schadenfreude
他人の不幸は蜜の味

真係唔似咩

屌 好似
但bobby 可愛啲

覺得似何遠東多啲個面型同血盤大口幾吻合

我屌咗出聲好彩屋企得我一個

佢鼻仲大過歐陽震華

蝦乾身體都係影帝級人馬
朱柏康同bobby

蝦乾係米雪

我訂多左一隻比自己放去新屋
當屋企擺設
買完又心情好少少繼續返工

我想買miffy果一個
但好驚一買返去比屋企人坐爆

追唔切，邊個似朱栢康啊？

SLS

我岩岩比我老公睇完條片
佢：「養狗啊？」

小熊貓樹洞已開啟

呻完好好多了，多謝你小熊貓

好鬼似, 仲要係串嘴版

林俊明會唔會去偷偷地驗DNA

啱啱睇到咩事，其實我男友都係仲好多豬朋狗友
佢唔係我面前做我都當睇唔到算
都咁大個人我唔想出聲

真係人辦嚟架

隻小熊貓之前只係任由老婆虐兒，而家進化到兇個仔，當佢係狗

對比Beth老公、Sona嘅熊大、羊爸全部都對老婆、屋企人好好，肯為家庭付出

冇計 張張都隔撚住個圍欄去影
蝦乾係咪好撚驚角仔 驚到要隔住個欄先敢望下同影下

太近有排p....

好似精神病啲病人

唔好害多個

蝦乾永遠都唔肯面對現實
Mon po蝦 p完角仔啲相相唔代表佢個頭唔洗搓返圓架 返返現實世界面對返你個仔比你搞到得返半條命好冇

盲公：哪有錢

蝦乾：既然你想我生 咁你比錢我養吖 多謝你先！🙂

成9個月，低能仔咁
屌
好憎蝦乾

諗起角仔8個月嗰張合手相
又係被逼做恭喜手勢

其他野就算我唔鍾意我忍到都會忍，但係我覺得呢樣真係唔係幾好

我淨係覺得角仔好似庇護工場嗰啲唐氏寶寶比緊反應

絲帶絲睇黎都係購物狂

一個男人愛你同愛頭家，自然就會為你願意做好多野，果種溫柔體貼係扮唔黎嘅；可惜盲公好明顯腦荀未閂埋，在意嘅只係自己（無錯，係佢眼中，同蝦結婚同生佳仔呢件事，同一部PS5或者咖啡機一樣都係自己人生check list其中一樣），所以就湊仔湊到依家咁

佢唔係我面前就算

究竟佢哋知唔知角仔真係好有問題

屌 所以話跟本兩個都有份一齊虐兒 唔係幫兇咁簡單 係共犯！！！

如果我係小朋友聽到蝦公呼喝嗰種語氣應該會嚇到喊角仔好堅強

每日4餐奶捱到去加固期已經係能人所不能

我爸就算罵我都唔會用咁嘅態度同我講野囉cls我就唔信狗屎老爺咁多年黎由細到大係用咁嘅態度同屌熊貓講野

條八婆個臭格根本無變過
讚佢嘅留言就Like
問佢野就永遠Ignore
咩真心分享？收皮啦！

被選中嘅細路歷盡試煉

你搵咗幾多個鐘呢兩張
咁睇梗似架

已下架

我覺得佢係慣左

我其實好想覆條友得兩個可能性
一係淘寶
一係sponsor

慘撚過哈利波特

故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身

角仔將來係咪要拯救地球 咁細個個天就咁試煉佢

我淨諗到以前細個背書
「故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。」

做咩喎蝦乾我淨想做隻肥豬咋

角仔我哋心靈相通咗

喂屌我地心靈相通左

We connected

驚佢睇唔明 我寫簡體字比佢

屌 人地阿嬋都識講蝦佳人仔細細得個頭大

改左新名，留返個俊明先

旁觀者先係睇得最清

佢最底果張相既outfit真係醜到癲又多layer長度又唔湯唔水說好的對美學極高要求呢

你真係好有才
哩個Po 無左你同Maid maid 點樣算

當然仲有辛苦開Po 嘅如風絲

入面個件類似設計佢都有幾件
因為可以顯得佢胸大

做人要有希望啊，角仔！！

人地係有湊仔經驗嘅姨姨
一句「有D 瘦」
都無其他批評就人身攻擊人地

但好笑在無人係我地D 留言到挑機
係咪連忠粉都同蝦乾一樣欺善怕惡架？

好多人抱抱湯渣

好似老母咁樣諗
我生活得好過啲非洲兒童就已經好好

仲有！！！蝦乾你唔係好撚柒串嘅咩？？？
做咩唔出黎幫自己同FANS defend
我係fans會覺得比你遺棄架

其實叫佢生嗰啲係咪有問題？
仲覺得蝦乾育兒方法係好正常，痴線
班友俾蝦乾洗腦再自欺欺人？

香港政府應該多撚謝蝦乾啦
等啲妹豬以為生同湊BB好容易
個個都衝晒去生BB/湊個好字一仔一女
refill香港勞動力人口真係唔少得蝦乾

呢啲價值觀問題黎架喎 冇得話你就佢佢就你就解決到
你就佢 你唔中意呢樣野 聞到會覺得好臭好炆
佢就你 可能佢覺得咁樣係惟一放鬆方法 為左你要放低好慘
識唔少朋友都係個女仔唔中意個男仔咁樣
通常啲男仔表面都好就女朋友
但就會同朋友約出黎一齊做呢樣野唔比你知
佢啲朋友一定會幫佢掩飾
睇你接唔接受到咁樣
你真係要好好諗下你地點發展落去

有家教喎

見到樓上絲打嘅留言
我地好想聽佢呻
但又想保護佢，驚佢自爆太多
而哩到有一班絲打日日都上嚟留言
大家傾傾下好似變左朋友咁
上黎傾計好開心
有時傾傾下會離題
之前都有其他人留言講過我地離題會騎劫左個Po
究竟有無方法可以令我地暢所欲言
而又唔會離題影響其他追Po 巴絲
又有保護到大家嘅私隱呢

但可能係我多事，Sor

個幾條毛剃完會唔會生唔返

如果ig dm有得group chat就好

啱啱入黎見到個留言上下都有負評
蝦乾係唯一呢個冇俾負評 都幾仆街

因為阿乾留咗正評

其實要有幾無腦先up 得出叫阿乾生多個出嚟
望見角仔就覺得佢陰公

好似可以最多add到32個人？？

但我擔心嘅係會唔會變左呢道難D上熱門
蝦乾就好容易捲土重來姐

我老母聽意見就唔會搞到今時今日咁撚霉啦

我蝦應該係比左正皮

一時食左誠實豆沙包手快快

真係好撚核突 個質地好似底衫咁 件衫又多鄒摺 條裙又多details 成身灰灰黑黑好似去喪禮咁好撚醜樣呀真係！！！！

應該唔太影響嘅
大家互相提醒大家一講蝦乾就要上返黎傾？
睇下其他人嘅意見先

歡迎大家去ig投票

你都係用翻傲映風名句覆佢姐

我笑到爭d俾舊菠蘿哽死！

我蝦有海量哩類衣服喔

都唔似！！！
有冇何遠東圖pk下

時間關係done！

教授真係教授
有範例拎出黎

冇負評

蝦乾你有幾憎肥安？
你哋班BE女好假呀
又要mean人又要扮friend

喂啊 蝦教授冇多個acc負皮

好可愛

阿乾放心負皮呢張

haigone又撚我

呢間IG網店又係賣蝦乾嗰套餐具
一模一樣賣成$500
有樣嘢做得比蝦乾好嘅就係佢識落credit俾人囉

佢似海格多d

仲要勁大聲，一開聲嚇親埋我
我未生過但好鐘意同小朋友玩
真係未試過咁大聲要小朋友做指令咁

diu揾揾下charlie brown相 搵到佳仔嘅未來寫照

呢張先係大雄嘅衣着啊狗屎

妖唔記得tim

你好乖咁拍咗

搵咗陣拍手嗰個emoji喺邊

黑房要留多個位

好多件

唉本身睇條片都覺得唔係好舒服怪怪地咁
睇完絲打你呢段留言再睇多次條片
覺得阿b真心好慘比佢地咁養法
利申平時好鍾意同小朋友玩，會氹到佢地好開心笑
睇到佢個仔咁有啲心酸

屌明明係佢自己唔撚理個仔
掉反轉黎講都有
夏子婷我屌你老母

大肚時疫情下唔出街 ....
日日紮住個胸做咩

佳仔條片見到佢左邊面同頭有粒墨
但相就白到乜都睇唔到

想大家都知佢叫大胸Alex

感覺就好似完成緊一張checklist

頭先特登入去睇蝦乾新po
想講個video 角仔係咁嘴lamlam
硬係覺得有d怪怪地
我見阿仔同其他小朋友係咁上下大唔會有呢d古怪行為

其實係唔係好肚餓所以係咁嘴lamlam

點解佢中間下面個張對波好似好the咁既

[member]外國絲好葡萄x2[/member]

我都係

自修gp
我覺得幾好呀 有時講其他話題興奮得滯變咗洗po

頂cls

笑到畀我爸話我痴線

唔知佢真肚餓定係變左反射動作
如果長期係咁樣都可以係問題來
唉好地地一個小朋友俾虐兒婆蝦乾搞到奇奇怪怪

叫我？唔好啦好撚攰呀晚晚18:30開工，個老母瞓到第二朝9am架！！！

好似啊救命

蝦乾好努力學做一個中產太太架

你都係租翻黎 受薪的

開聲睇咗 蝦公只係俾指令 但做完又冇讚佢咁
慘過教狗 狗仔俾完hand hand都有零食獎勵

痴線睇到個心好唔舒服

喂呀 呢排買多左少少啫
又比你發現我買嘢

好恐怖
真係有啲驚 蝦乾係咪已經揀左最可愛既佳仔post

佳仔好似唔知自己叫呀B 無反應既

係咪homeless個個燈？買左

九個月都入黑房日日大部分時間都五花大綁係high chair上面發呆正常老母會陪小朋友玩 唱歌仔 同小朋友講嘢呢啲緊密親子關係有嘅bonding ，intimacy蝦仔都未有過叫佢個名冇反應不知幾正常

一條chanel 絲帶，兩個BB share玩

通常開左group chat推po力量就會減弱 同埋好易有小圈子

真係似有問題既小朋友
笑又唔係笑

其實角仔真係有笑過 但無人理佢之後佢個樣又呆番
陰公

剪一半 提高延續性

真正既提高延續性係剪一半 收埋佢 玩到霉先拎出黎換

佢媽都唔知咩叫霉

仲要拍完手，但個大人冇任何反應

即係好似你啲睡衣咁霉呀蝦乾 唔知咩叫霉就望下你件睡衣望下你個樣啦

每個月14號拍片打卡先有叫下佢
角仔平時係租林夏夫婦間黑房，各自顧自己，唔係好熟
所以角仔唔知自己嘅名或暱稱，好正常

依位絲打好勁 咁都留意到
明顯係蝦乾係把聲啦
拍完趕收工咁

開到最大聲嚟睇真係有得啦得啦得啦把聲唔知係唔係蝦乾

聽*

diu，我而家先聽到，好pk當個仔工具咩

痴撚線 有無人識留底
蝦佳好慘

我都聽到有把女人聲：「得得得」
屌你咩仲衰過交功課喎仆街

係wor, 我再play多次真係聽到
把聲係蝦乾定狗屎或爆seed，都一樣係好冷血
鏡頭後嘅角仔

Cls

「得啦得啦」......聽到係女人聲
即係一off cam就唔使同corner玩

Ig 位c打嘅觀察力

得喇得喇 掟翻佢入房喇見到都眼冤

屌蝦乾唔撚係仆街成咁呀嘛？
個仔出世到而家、除左做你打卡工具重有咩作用？
你既虛偽千字反省文呢？
做都唔識做好啲，重話改、改你老尾呀黑心人母

求下有冇高手絲打識back up不過把聲得啦得啦得啦好細聲 唔係開到最大聲都聽唔到唔知留唔留到底

自爆都係咁話
我忍唔撚住係下面comment再一次屌爆蝦乾
真心嬲 你當你個仔係乜撚野
知唔知大撚把家庭想生仔都生唔撚到
你就係度當佢props糟蹋佢？
我屌撚鳩你死撚左嘅老母臭閪呀？下？

真心嬲
如果佳仔真係有發展遲緩問題唔該帶佢睇醫生同陪住佢多啲 而唔係為咗面子當佢狗咁撚拍片影相俾人睇囉

辛苦晒聽到呢句嘅絲打
唔想較大黎聽林俊明把聲

咁唔怪之得盲公要咁大聲喝佳仔，兩公婆想影到個仔拍手，佢哋就即刻收工

睇到呢個cm 頭幾句以為係呀蝦d 盲粉妹豬，睇埋先知係曲
再睇埋個名原來係呀maid
笑死
我用假ac like，唔會自爆

蝦乾你真係好仆街

我都唔敢聽個句得得得
絲打你仲要重覆repeat句野
甘拜下風

我都特登開到最大聲 真係交功課呃like 仲要拍完讚都唔讚
狗仔做完動作都有野食啦

屌佢把聲on lun 99咁
Corner Corner 改撚個正常啲嘅名啦

再睇吓條片先

佳仔身體好似不太靈活受控...我唔係雞蛋裏挑骨頭，係真心覺得怪怪哋，雖然我教過最細嘅小朋友at least K1

已經幾次都係咁lam 咀 真係好古怪

Sorry我都唔想咁多粗口但真心嬲要知道係我心目中蝦乾同小熊貓同臨臨嘅老豆同後母其實冇分別

屌呀同支那個小馬雲真係有乜撚嘢分別

學足佢老母啲hehe怪聲

好似係一把女聲講「得啦得啦」然後有把沉啲嘅聲再講「得啦得啦」
即係蝦乾同小熊貓兩公婆

我repeat左佢把聲再較慢左播

我憨居咗

其他絲打好似話係

我都去左睇條片，角仔真係好慘
好地地一個小朋友畀個on9 老母湊到咁，九個月大成個老人精咁
成身瘦猛猛得個頭大
d 動作又好似好唔協調咁
真係睇到好心up

快啲加入戰團屌爆蝦乾啦

召喚「蝦佳生日木牌」絲打
恭喜你可以登場

最嬲係唔讚個仔
隻狗畀完hand hand都會讚下good boy啦
老奉㗎咩

撳個follow掣用o左我幾大勇氣

好明顯老奉喇 臭蝦乾成日對身邊人都係咁仆街
對個仔又撚狗咁
拍到手係必然 洗咩讚 拍唔到就單打
如果角仔大到就一定係你睇下人哋邊個邊個可以咁咁咁 點解你唔得果d

我都係，啱啱想屌臭蝦follow 左
一留完言就unfol 番

恭喜絲打踏出第一步

彈出彈入

原來佳仔一秒變臉係因為
聽到老母把死人老牛聲

唔想見到佢

後邊變形嘅

辛苦哂絲打
唔好意思多一個要求
方唔方便成條片backup？
將來可以俾哂前因後果D 盲粉睇
唔好俾人話我地斷章取義

我頭先錄左，但原來無聲
仲物色梗一個好嘅App
所以先要麻煩你，唔好意思

其實佳仔啱啱出世個時都幾得意，肥嘟嘟圓碌碌咁
依家畀個on9 老母湊到咁真係好可憐

幫緊你 幫緊你

幫緊你幫緊你～

呢個時期嘅蝦仔仲對世界好奇 充滿希望

P到異道空間咁

喂呀我地一齊用左幫緊你句野

係啊，啱啱出世真係幾可愛
依家就成個老人精生無可戀咁款

岩岩出黎個陣塊面都真係好有肉地

我以為我覆左兩次

好快手呀

愛死你地

又Connect 左你兩個

條片睇幾多次都覺得蝦仔慘過狗得啦得啦得啦 死虐兒婆諗住出條片就可以塞住呢度絲打把口？唔想用時間心機養蝦仔 好心你送佢去社署 起碼有餐飽飯食 有衫仔著 有人肯錫下佢 理下佢唔係你拍條片就叫好老母㗎八婆

我今日下晝覆花茶杯絲都係咁本身dl左條片但唔識upload

今日出現好多心靈相通
幫緊你couple
天降大任couple

邊似得依家得個頭大

唉屌 其實蝦乾真心唔好再諗住翻生啦
好好湊佳仔啦
撚到自己個仔成隻狗咁 有咩謂

之前佢都俾人笑教老公好似教狗咁，
而家又重複犯錯

個變態婆根本當身邊所有人都係狗

老實講個把得得得既聲唔似女人聲(蝦乾)
似電子電腦個類野黎，音源亦唔似蝦公隔離，成件事好怪
不過蝦公喝狗咁喝令角仔拍手就緊嫁啦
全家都係垃圾

佢越想翻生 就越來越多破綻
有時都唔知好定唔好
俾人見吓角仔幾慘至少可提點一下
可惜佢老母又唔理

蝦教授神回佢兩公婆今晚玩block game

佢又好好咩 只係一粒臭蝦乾 仲要不學無術 同Terry gor應該先係一對
都係垃圾

終於睇咗條片
佢冇撚嘢下話？當個仔係狗？
把聲完全勁無愛 蝦公真係同佢老婆一樣咁垃圾
成家人都痴撚線

我覺得似個女人唔耐煩咁講
「得啦得啦得啦」
但個「啦」字好輕聲

完美的蝦點會睇得起月入9000嘅terry gor

本hai都俾人block左

不過都係要校到最大聲先得

樓豬仲喺街未方便開po
麻煩大家可以準備開定新po

冇跟開， 蝦乾而家仲有冇收入？
多唔多贊助同廣告？

唔生仔我唔理佢地係咪一日啪十斤人間威而剛/得淘寶籃放嘢生左個仔出嚟連奶都唔餵得多 一日四餐奶ig個姨姨都話bb仔肥好容易(瞓得飽食得飽)屌大貓銀行經理級冇錢買奶粉2021年最大笑話train狗咁train個仔 拍完手連讚都唔肯讚嗰句得啦得啦得啦真心係人有啲血性都火滾

冇最後嘅gift好似已經係上年聖誕clarins嘅Christmas calendar

考下古，有冇人覺得臭蝦呢個pose 好似做大戲

見到好想唱帝女花帶淚上香

佳仔就帶淚上黑房啦

媽咪比泰利好 就係唔會del ig

帶淚上黑房都冇人理

突然醒起龍懷騫個廣告
我唔怕黑 但我一樣怕凍

蝦氏家族成績幾好

我喺影片cap screen姐係佢個頭真係三尖八角

但仲未做到好似terry哥咁摺埋個ig

terry gor 冇新料笑， 而家過黎蝦乾post

咁樣睇返好似佢九個月來都冇肥過

佢仲想鹹魚番生點會摺

搵過快錢好難返轉頭

我同你呢？haimaid cp
「係咪」CP

bb 拍手丫！
命令個bb
佢都痴線
仲衰過養狗

可能有人想要多d me time 唔想湊，一野送返去俾人湊
亦有可能有人有左第二胎

我覺得佢剩係睇塊面嘅話依家睇落仲細粒過啱啱出世

diu你呢邊覆得快過ig 我仲未追到live呀呢邊

快啲考我媽媽古

真心希望佢唔好有第二胎

有冇人開緊？我可以幫手

好慘
哩個Game 得佢兩公婆自私玩
其他人無得參與

辛苦maidmaid

哩張我之前P 左堆秋葵落去
個pose 太造作，頂唔順

塊面越嚟越削

麻煩你了

嘩屌 好撚仆街
想問下點先可以backup條片?
絕對要加落金剛棒

好人好者擺d 咁嘅pose 影相

有人upload左了

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(64)

未更新今個po嘅內容 辛苦晒如風平時更新
麻煩大家去新po記住帶埋條片同埋啲9個月相

樓上有兩位絲打backup 左
真心嬲到震
如果唔係有位神探絲發現
我地錯過哂，好多謝佢

真係好撚嬲
再次證明垃圾蝦乾根本由頭到尾都冇諗住救下佢個仔 反省 反你老味咩邊撚度反左呀睇過
屌

如風絲可唔可以pin左佢

其實蝦佳投錯胎揀錯時辰出世。
成日聽女朋友洗腦， 小朋友揀錯時侯生就係克老豆老母

有冇人研究下佢兩公婆生肖， 同蝦佳生肖係咪六害或者六沖

有d 細路出世， 就旺老豆老母， 錦上添花。
有d 一出世就克父母， 百上加斤

嘩千其唔好呀
生命黎架
害咗個仔咁仲唔夠陰騭咩

點解要咁對親生仔

岩岩望望久違嘅fb戰場
佢今次9個月呢set相同片係咪唔記得po fb？
定係得我睇唔到咋

你話我知分別係邊？

對波嘅大細囉

真巴

蝦乾：右邊唔夠北歐風

佢無po FB

華生

因為我老母冇人性

1001

蝦乾應該多謝泰利個po上咗幾次熱門
冇人記得佢

點解呢

泰利post認識呢到

夠北歐靈堂風嗎？

Same

8卦了解下咩事

過新po傾啦

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(64)

未更新今個po嘅內容 辛苦晒如風平時更新
麻煩大家去新po記住帶埋條片同埋啲9個月相